渾水 開埋啲垃圾post

佢係咪覺得自己好幽默
定認為人地一定要睇佢？？

利申：啱啱Unfollowed

我岩岩都頂唔順unfollow左佢

老千仔